根本全部藥房就係藍店

做支那自由行生意

樓下屋邨藥房係黃
睇完燒藍絲條片話香噴噴

都有d細藥房係黃架，連鎖做大陸喱生意個班就超藍。